原來k歌之王已經出左17年，我都29了

我只想跟你未來浸在愛河，而你…

We are 老屎忽already

有冇出右17年？

做乜撚野姐你

幽默感呢家野.....

有咁耐

死老鬼

lonely christmas都聽足20年了

黃宗澤版都有十年

唔好笑

Eason真係陪大家大

唔係09年出架咩？9年咋喎

黃宗澤版就係

那呵欠絕得不能絕
絕到溶掉我

你個名

你個名都唔差呀巴打